支持政府的，都想拍番一個收錢全紀錄

我非常感謝不知是誰在放大水喉，一直想感恩在生活困難時，靠著這幾百元渡日的美好時光。我真想保持這個真實紀錄。